痴能線 原來而家d細路識用爆旋陀螺搵錢

頭先見班細路圍住晒睇以為純比賽競技
點知輸左果個要比十蚊

但冇莊家開盤 咁樣班塘邊鵝會睇得開心d

我細個玩激鬥戰車已經同人賭白頭片
輸能左掟爛人地架車走佬

聚賭

細個玩爆旋螺絲，我用翻版同人賭正版
自己改裝火花刀片贏左十幾隻正版返黎

用D翻版鐵一野就撞爛正版

Ching可以試下超速搖搖

超速Yoyo

中國製屌打日版

牙路

假路

我球玉sor

清掉埋隻錶落去轉啦

有冇callg

爆旋螺絲

火花鐵

細個都有啦
鬥數碼暴龍 一場10蚊
幫鉛筆改機15蚊